攞撚走左太興杯凍奶茶，法國原來唔係膠杯黎，如何不失霸氣

。。

唔好還咪夠曬霸氣囉

報警自首啦...

ok，下次m埋刀叉碗碟

唔夠勇氣。。

番去放低一千蚊比經理

唔還

我見過兩個同事都係咁拎走.....真係咁似外賣杯咩

報咗警 偷嘢